政府下一步: DQ

好多選完出黎之前都俾狗拉過, 政府下一步應該係DQ

五大訴求, 缺一不可, 未解決

好呀，dq咪將更多人推向激進囉，歡迎政府繼續漠視民意

你試下吖
宜家議席10：1

等住食汽油彈啦

宣左誓先

無可能 DQ 到啦

DQ 完重選咪一樣係黃

區選只係話俾人聽香港反抗極權政府嘅聲音係占大多數，其實佢d唔dq唔太重要，反而dq左仲會令更多人反感，真正實證左和平表達訴求係冇用呢句說話

唔好講有無可能, 中共同港共做野咁鬼那渣
為保政權真係唔出奇

港共一路做緊咪就係依個方向
講真唔DQ先奇

港共應該直接比第二順位上

輸十比一真係柒, 今次係真正民調

林奠係八奇黎，無咩做唔出

佢DQ得幾多
而家係175席:16席

今次全世界睇住，佢敢DQ姐係話比人聽香港無民主，同證明政府聽令中央

預左政府會咁做，DQ真係無撚敵

今獲唔係咁多外國議員黎, 佢使黑手操隊黑警入去要選民+候選人走曬, 你估個垃圾政府有咩做唔出

試下DQ晒佢囉
到時睇下邊個死

美:快啦 等左好耐
唔想一年後先取消關係法

183:19 想dq幾多？

絕對做得出
好撚擔心旺角北

d完咪選返出黎
肯定唔會咁on9

DQ完補選咪又輸過，左一巴，右一巴。

公投已經做左，全世界都知香港大多數民意係點其實
你DQ只會更難睇

Dq左就真正大攬炒
同宣戰無分別

快d dq
黃之鋒有子彈轉線打英國人權法
直插高官春袋

旺角北贏咗啦

有票投就冇人扔汽油彈
冇票投就...

多數1對1 咁玩既話就真係再引火自焚

唉屌覆錯
佢被DQ成數真係高

靜靜地贏好唔好

支持政府dq
最好dq到保皇多過黃

知贏啦
係驚揾藉口話佢叫口號跟住DQ

好多人叫當選去poly喎

來吧

公已投

全世界都知個結果

之後dq已經

有邊獲唔係引火自焚架

好啊
反正好大部分人係為左DQ先入去選

其實dq都冇所謂，反正今次主要係公投，比全世界知道，香港民意仲係企係示威者e邊

如果佢夠膽dq仲好，再爆勁d，比全世界知道，佢哋完全唔守規矩，抗爭係唯一出路

push

大家醒目呀 忍多一陣就可以大展拳腳架啦

輪到禮賓府受火了。。。

America is watching

我覺得唔會DQ，而係大規模削區議會權

老實講, 無所謂. 反正都無咩實權可言.
最好發爛咋

仲激過種票
想睇

佢夠膽DQ
我夠膽反抗，係不顧一切嘅反抗

DQ又送子彈

無得咁做，除非用緊急法

你諗下政府幾個月黎做咗幾多冇得咁做嘅嘢先講啦
今時今日殺你全家都唔洗比理由架啦

贏既人星期一全部同我去Poly救人

明天柒婆會有咩好講呢？

各位當選人
入到去宣誓儀式個陣
醒水啊！
唔好比人有籍口DQ

區議會都唔重要
裝修十間中銀條數係返度

政府會比返錢參選者
以每張票計(當然無立法會咁多)因為投票人數分散左
所以無黨派獨立支持既當選區議員從選票拎到既資源唔會太多

冇宣誓

區議員冇宣誓

推
唔好比到位佢入

推

當年游蕙禎個單係咩？
我係咪掉亂咗

根據呢幾個月嘅觀察
港共會準確地犯錯
所以我相信林奠會助攻
等大家唔好沉醉係勝利中

請勿再係場內外叫口號，全部未宣誓！都可被DQ！！spread

梗係用緊急法取消整個區議會啦

共產黨真係可憐

港獨主張16年劍走偏峰
佢俾人dq左連投佢個班人都唔支持返佢

要DQ就成個選舉推翻
我信佢地做得出

6:1 左右

仆街政府咩都做得出

要吸取經驗
今次一定要個個安全上莊
唔好比位個濕鳩政苦入

今日連登風向: 恥笑建制，沉醉勝利，營造和勇之別

SAVE POLYU

輸到咁要DQ幾多先夠皮

佢咁撚樣玩連和理非都變勇武
和理非最buy選舉同遊行比壓力政府

公投結果係 10：1
全世界望住
跟著政府dq晒佢，應該幾精彩

真係DQ嘅話
更顯 是你教我和平是沒有用

係就快，到時仲撚大獲

夠膽就DQ晒二百幾個

糧油dq完都冇乜民憤

太天真，佢有佢哋嘅方法㗎啦
要計定先

釋法就得

區議會已再無宣誓程序，《區議會條例》現時並無傳媒所報道的新限制，《基本法》亦沒有列明，立會亦未曾就相關條例立法

Agree, but唔代表佢唔會咁做

有唔少已經之前被拘捕之類
因為會揀時候告條重既罪

啱，政府話要dq都唔係咁易，dq=直接漠視民意，人權法即刻會有first blood。

夠薑dq一百個，我想睇下美國會俾咩反應

政府真係乜都做得出架

我地有人權法做後盾
夠膽咪黎

民主是個好東西

真 大家小心

大家唔好輕敵

反正民意就出左黎
又想用火水救火呀？

我都好想睇下佢點做喎，有種就搞啦，包佢2021 年都搞唔掂單嘢，民建聯唔死商界金融界都屌撚死你

唔洗宣誓好難dq

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

區議會都大動作dq政府姐係玩自己既姐

不過我相信做得出
政府點火最叻

革命繼續，直到有真民主

宣誓

有風叫緊區議員落理大救人 我想講呢個真係唔好亂吹帶風向（不排除係打手/真心膠）手足係要救但一定要步署好 同埋最緊要最緊要最緊要不令梁游事件重演 如果唔係絕對白選！！！請大家真係唔好做傻事 比人有藉口DQ 絕對係一個不明智之舉

Dq完又係同和理非講議會無用，快啲變勇武

一定再激起更大民憤
手足又可以升級了

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？

真

留意下

大家小心d